我間中賭下波 很喜歡半大

曾話過要戒賭 但講過就算

我間中賭下波 很喜歡角球

先輸一張

邊間教會呀

邊張

些仔 咁快比人入

會反杯的

半大果注要集氣了

有排先開波

1:0 差一球

今個月第一次贏

半大真係爽

派me ok

派me ok?窮到想死

好波

派me ok?

下星期五六日有半大心水就同大家分享下

星期日好多半大